曠野之息問題！

點樣可以將條橋整落黎？
岩岩開始玩無耐，呢隻野係咪一定要養成標簽地點習慣？唔係會唔知方向？

跳橋有繩綁住，用箭射斷佢

屌你用模擬器玩

樓主窮撚嚟，體諒吓

我玩咗幾百粒鐘都無見過呢條橋是否失敗

連個模擬器都係殘體字

咁簡單咋！諗得復雜過頭.........咁再問點解咁難打獵？未行到射箭範圍，就算輕腳步d野豬就閃走...........想煮竦魚佢個阿伯食，囉件防寒衣.............去唔到第四個神殿！

look大你對眼，繁體架阿叔！

請用不推文回覆，模擬器就收埋玩唔該
兒登有好多心智未成熟嘅小朋友
學左樓主啲乞衣野，香港未來同支那無分別

支那樓主 又窮又廢 字都唔撚識 學咩人打機
個名夠膽死叫願榮光歸香港 你有撚資格

殘體狗

垃圾殘體狗 玩老翻
仲好意思改個名做願榮光歸香港

死窮撚

狗都不如

死大陸仔，真係幾羨慕你臉皮又厚又冇要求
我用慣iMac + Mac Pro

要我好似你咁用部垃圾機+windows再配模擬器我真係玩唔落手，侮辱咗隻game 同任天堂

唔洗講你個垃圾Windows 都係免費咖啦
樣樣野都唔洗錢既你？
你生活成本應該好低，做慣狗平時一定冇乜壓力

呢d死窮閪擺明係社會失敗者啦
幾舊水買隻game嘅錢都冇
又冇女又冇錢 仲要大膽到玩翻版上連登問攻略

唔該你快撚柒d縮返去 你老母個老臭閪窿度 過埋下半生啦

老翻同殘體廢狗已綑綁在一起，不用分那麼細

支那仔

樓主今日母親節都推令專出黎
真孝子
打唔到獵 隻驚唔駛錢咪哂D時間走圍行開寶箱
好似令專養大你咁賺錢買反食

出面收隻2手都唔洗$400，係咪窮到咁呀

買正版玩啦樓主

又翻版又殘體 打個機都咁撚孤寒
定係我哋誤會咗你呀 捐晒啲錢比手足定係杯葛任天堂

死窮閪死遠d啦，成大陣酸叔味

其實支持隻game就2手都唔應該買，我17年跟機買隻botw都係440